仆街，會員#6783 偷鳩人地個名「大佬彪」

前名叫「孤單的你」

屌你啦
偷鳩人地個名出埋d 鳩Post
叫佢轉名，咪用呢個名
不斷被無視

大家小心d
此人不是我

我彪振夫鋼

咁邊個用開大佬彪個名？

媽咪麵2.0

支持bill gor

彪哥想拎返咪講

你都抵死啦，好人好者咁多人 follow 都改名。低B彪

你都偷我名

佢開d po都幾似你講d野

彪老大

彪狗幾時番po 好掛住你句沒刺激感

但點解個假身開POST都咁易上熱門既

申: 我追蹤左BILL GOR

波po

改做彪佬大啦

做得假身都有咁上下實力

好心有實力，
就自己諗個名出黎
咪偷人個名

佩服你咁無聊啊，屌你老味

咁點解你要改名

他用實力偷!
點解要還？？

假身好搶口

人地媽咪麵假身偷左人個名跟住就KEEP住潛水. 你踏埋場耀武揚威

呢個真
垃圾偷名狗

on9 彪又製造無限花生。爽

偷完低調潛水我都由佢
屌啦，偷完名仲高調開Post
有招搖撞騙既嫌疑
睇見都覺得乞人憎

我彪+我單

一個on9改名，一個用實力搶。我覺得打和。Super

比彪哥屌啦 玩玩玩
幫手諗個名啦
一陣彪家軍圍屌我

你唔改名人哋點搶你個名

開埋d on9 post

諗個名比真 彪哥用

犬佬彪係咪已經有

做乜無啦啦唔要bill gor個名

唔轉名既話點偷到？

抵死la，弱智單

就新力寶啦 壯大下我地新字頭

根本兩個ac都係佢
On9

新字頭=on 100-1

你都戇鳩，而家我俾人偷鳩左個名

用錯ac回喎

呢到得我最撚醒一野篤爆左

支持連仔BAN 佢重覆acc

醒你老母
佢依家扮我用錯ac覆
想撚鳩你地同我呀
高級假膠黎

屌你老母
以前俾面叫你聲「單蛇」
依家去食屎啦

Bam 鳩佢啦
正仆街黎

原來佢係波利子

會ban其中1個定ban哂

怕撚左你大哥 比返個名你

我彪失控

有冇諗過其實大佬彪係由一個marketing 團隊操縱

屌 啱啱諗到個好名
新力量

我而家即刻改

飛天牛我屌你老母

屌你 p牌仔偷我個名有春用咩

一個二個咁撚鍾意偷名都on99

犬佬彪

大佬虎彡

仆街
呢獲真係要諗個新名
成班on9偷名

你咪又係偷人(好似係)

拿唔關我事

我都想改
所以你見我冇咩開Post
等緊時間既流逝

太耐冇改名，
唔記得每個月淨係改得兩次
一早想改都改唔到住
我已經好低調冇點開Post

彪哥一嘗身為旁觀者 睇自己開鳩po既感覺

叫細佬彪

霸氣盡失 ...

叫大佬彪好on9

摩擦力百分之二百

叫返喪彪

咁撚care 現實咪無人識你
又唔講自己改名先

Mark低先，
會員 #362798 偷名「大佬彪」

笑到仆街
個名依家冇人用？
冇我就唔客氣啦